麗晶所以人同附近街坊快落街 狗咬街坊

推
出胡椒

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

我

麗晶花園保安不准黑衫居民進入及突然改密碼令居民不能進入，過300市民包圍管業處.
e家有街坊俾捕

推

其實做乜9要係咁挑釁

狗係拎來撚架啦
唔通講唔該呀

咁又係 比人拉果個又唔係我

乜你做人渣做到咁自豪嘅

你老母俾人拉撚左去做慰安婦 而家俾中國公安輪緊 之後就到香港黑警